暴大人麻煩入一入

我企咗係火車站5分鐘 跳閘得我一個
乜大家好想俾錢搭黨鐵咩

屌那媽跳閘都唔夠擔，旨意你去抗爭

推呀

我人係暴大啱啱見人跳好感動

大家可唔可以跳下閘當做運動，又可以杯地鐵，又唔洗出錢，出力就得嘞，係咪正先

跳佢老母死黨鐵

大家暴大人一齊跳

聽日一齊跳！！！

利申：絲 未跳過好羞愧

我宜家日日跳，跳多咗會好自然